{"translation-revision-date":"2023-07-08 08:24:02+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n >= 2 && n <= 4) ? 1 : 2);","lang":"sk"},"Do not show this message again":["T\u00fato spr\u00e1vu u\u017e nezobrazujte"],"Importing...":["Import..."],"Activate":["Aktivova\u0165"],"First, activate another experiment.":["Najprv aktivujte \u010fal\u0161\u00ed experiment."],"In order to use %1$s, first you need to activate %2$s.":["Ak chcete pou\u017ei\u0165 %1$s, mus\u00edte najprv aktivova\u0165 %2$s."],"Import Without Enabling":["Importova\u0165 bez povolenia"],"Enable and Import":["Povoli\u0165 a importova\u0165"],"If you do not enable uploading unfiltered files, any SVG or JSON (including lottie) files used in the uploaded template will not be imported.":["Ak nepovol\u00edte nahr\u00e1vanie nefiltrovan\u00fdch s\u00faborov, v\u0161etky s\u00fabory SVG alebo JSON (vr\u00e1tane lottie) pou\u017eit\u00e9 v nahranej \u0161abl\u00f3ne nebud\u00fa importovan\u00e9."],"Got it":["Rozumiem"],"Migrate to v3.0":["Prenies\u0165 do verzie 3.0"],"Please note that this process will revert all changes made to Global Colors and Fonts since upgrading to v3.x.":["Upozor\u0148ujeme, \u017ee tento proces zru\u0161\u00ed v\u0161etky zmeny vykonan\u00e9 v Glob\u00e1lnych farb\u00e1ch a p\u00edsmach, ktor\u00e9 boli vykonan\u00e9 odkedy ste aktualizovali na verziu 3.x."],"Enable Unfiltered File Uploads":["Povoli\u0165 nefiltrovan\u00e9 nahr\u00e1vanie s\u00faborov"],"Before you enable unfiltered files upload, note that such files include a security risk. Elementor does run a process to remove possible malicious code, but there is still risk involved when using such files.":["Pred povolen\u00edm nahr\u00e1vania nefiltrovan\u00fdch s\u00faborov si uvedomte, \u017ee tento druh s\u00faborov predstavuje bezpe\u010dnostn\u00e9 riziko. Elementor spust\u00ed proces odstr\u00e1nenia mo\u017en\u00e9ho \u0161kodliv\u00e9ho k\u00f3du, ale pri pou\u017eit\u00ed tak\u00fdchto s\u00faborov st\u00e1le existuje riziko."],"Font Awesome 5 Migration":["Migr\u00e1cia na \u00fa\u017easn\u00e9 p\u00edsmo 5"],"I acknowledge that some changes may affect my website and that this action cannot be undone.":["Beriem na vedomie, \u017ee niektor\u00e9 zmeny m\u00f4\u017eu ma\u0165 vplyv na moju webov\u00fa lokalitu a \u017ee t\u00fato akciu nemo\u017eno vr\u00e1ti\u0165 sp\u00e4\u0165."],"I understand that by upgrading to Font Awesome 5,":["Ch\u00e1pem, \u017ee aktualiz\u00e1ciou na Font Awesome 5,"],"Continue":["Pokra\u010dova\u0165"],"Please note that you are switching to WordPress default editor. Your current layout, design and content might break.":["Upozor\u0148ujeme, \u017ee prep\u00ednate na predvolen\u00fd editor programu WordPress. Va\u0161e s\u00fa\u010dasn\u00e9 usporiadanie, dizajn a obsah sa m\u00f4\u017eu rozbi\u0165."],"Back to WordPress Editor":["Nasp\u00e4\u0165 do editoru WordPress"],"Rollback to Previous Version":["Vr\u00e1ti\u0165 na predo\u0161l\u00fa verziu"],"Are you sure you want to reinstall previous version?":["Naozaj chcete nain\u0161talova\u0165 predo\u0161l\u00fa verziu?"],"Enable":["Povoli\u0165"],"Cancel":["Zru\u0161i\u0165"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/admin.js"}}