{"translation-revision-date":"2024-09-12 06:50:53+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Do not show this message again":["Ne jelen\u00edtse meg \u00fajra ezt az \u00fczenetet"],"Importing...":["Import\u00e1l\u00e1s..."],"Activate":["Aktiv\u00e1l\u00e1s"],"First, activate another experiment.":["El\u0151sz\u00f6r is, aktiv\u00e1lj egy m\u00e1sik k\u00eds\u00e9rletet."],"In order to use %1$s, first you need to activate %2$s.":["A %1$s haszn\u00e1lat\u00e1hoz el\u0151sz\u00f6r az %2$s-t kell aktiv\u00e1lni."],"Enable and Import":["Enged\u00e9lyez\u00e9s \u00e9s import\u00e1l\u00e1s"],"Import Without Enabling":["Import\u00e1l\u00e1s enged\u00e9lyez\u00e9s n\u00e9lk\u00fcl"],"Got it":["Meg\u00e9rtettem"],"Migrate to v3.0":["\u00c1tt\u00e9r\u00e9s a 3.0 verzi\u00f3ra"],"Please note that this process will revert all changes made to Global Colors and Fonts since upgrading to v3.x.":["Felh\u00edvjuk figyelm\u00e1t, hogy ez a folyamat visszavonja a glob\u00e1lis sz\u00ednek \u00e9s bet\u0171t\u00edpusok 3.x verzi\u00f3ra t\u00f6rt\u00e9n\u0151 friss\u00edt\u00e9se \u00f3ta v\u00e9grehajtott \u00f6sszes v\u00e1ltoztat\u00e1st."],"Enable Unfiltered File Uploads":["Sz\u0171retlen f\u00e1jl felt\u00f6lt\u00e9s\u00e9nek enged\u00e9lyez\u00e9se"],"I understand that by upgrading to Font Awesome 5,":["Meg\u00e9rtettem, hogy a Font Awesome 5-re val\u00f3 friss\u00edt\u00e9ssel,"],"Font Awesome 5 Migration":["Font Awesome 5 migr\u00e1ci\u00f3"],"I acknowledge that some changes may affect my website and that this action cannot be undone.":["Tudom\u00e1sul veszem, hogy n\u00e9h\u00e1ny v\u00e1ltoz\u00e1s hat\u00e1ssal lehet a webhelyemre, \u00e9s hogy ez a m\u0171veletet nem vonhat\u00f3 vissza."],"Before you enable unfiltered files upload, note that such files include a security risk. Elementor does run a process to remove possible malicious code, but there is still risk involved when using such files.":["A sz\u0171retlen f\u00e1jl felt\u00f6lt\u00e9s\u00e9nek enged\u00e9lyez\u00e9se el\u0151tt vedd figyelembe, hogy az ilyen f\u00e1jlok biztons\u00e1gi kock\u00e1zatot jelentenek. Az Elementor v\u00e9grehajtja a lehets\u00e9ges rosszindulat\u00fa k\u00f3dok elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s\u00e1nak folyamat\u00e1t, de az ilyen f\u00e1jlok haszn\u00e1lata tov\u00e1bbra is kock\u00e1zatos."],"Continue":["Folytat\u00e1s"],"Please note that you are switching to WordPress default editor. Your current layout, design and content might break.":["K\u00e9rlek, vedd figyelembe, hogy WordPress alap\u00e9rtelmezett szerkeszt\u0151re v\u00e1ltasz. Az aktu\u00e1lis elrendez\u00e9s, design \u00e9s tartalom elveszhet."],"Back to WordPress Editor":["Vissza a WordPress szerkeszt\u0151be"],"Are you sure you want to reinstall previous version?":["Biztos vagy benne, hogy \u00fajratelep\u00edted az el\u0151z\u0151 verzi\u00f3t?"],"Rollback to Previous Version":["El\u0151z\u0151 verzi\u00f3 vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Enable":["Enged\u00e9lyez\u00e9s"],"Cancel":["M\u00e9gse"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/admin.js"}}