{"translation-revision-date":"2023-07-08 08:24:02+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n >= 2 && n <= 4) ? 1 : 2);","lang":"sk"},"Do not show this message again":["T\u00fato spr\u00e1vu u\u017e nezobrazujte"],"Selected":["Vybran\u00e9"],"Decide Later":["Vybra\u0165 nesk\u00f4r"],"New options for \"Exit to...\"":["Nov\u00e9 mo\u017enosti pre \"Exit to...\""],"Item #%d":["Polo\u017eka #%d"],"Upgrade Now":["Inovova\u0165 teraz"],"Upgrade":["Aktualiz\u00e1cia"],"Direction Row":["Riadok smeru"],"Direction Column":["St\u013apec smeru"],"Don\u2019t apply":["Neaplikova\u0165"],"This will override the design, layout, and other settings of the %s you\u2019re working on.":["T\u00fdm sa prep\u00ed\u0161u dizajn, rozlo\u017eenie a \u010fal\u0161ie nastavenia polo\u017eky %s, na ktorej pracujete."],"Apply the settings of this %s too?":["Pou\u017ei\u0165 aj nastavenia tejto %s?"],"Import Without Enabling":["Importova\u0165 bez povolenia"],"Enable and Import":["Povoli\u0165 a importova\u0165"],"If you do not enable uploading unfiltered files, any SVG or JSON (including lottie) files used in the uploaded template will not be imported.":["Ak nepovol\u00edte nahr\u00e1vanie nefiltrovan\u00fdch s\u00faborov, v\u0161etky s\u00fabory SVG alebo JSON (vr\u00e1tane lottie) pou\u017eit\u00e9 v nahranej \u0161abl\u00f3ne nebud\u00fa importovan\u00e9."],"Add New Container":["Prida\u0165 nov\u00fd kontajner"],"Container":["Kontajner"],"Add to Favorites":["Prida\u0165 k ob\u013e\u00faben\u00fdm"],"Remove from Favorites":["Odstr\u00e1ni\u0165 z ob\u013e\u00faben\u00fdch"],"Connect & Activate":["Pripoji\u0165 a aktivova\u0165"],"Delete %d items":["Odstr\u00e1ni\u0165 %d polo\u017eiek"],"That didn\u2019t work. Try duplicating one kind of element at a time.":["To sa nepodarilo. Sk\u00faste duplikova\u0165 v\u017edy jeden druh prvku."],"That didn\u2019t work. Try copying one kind of element at a time.":["To sa nepodarilo. Sk\u00faste kop\u00edrova\u0165 v\u017edy jeden druh prvku."],"For easy access, favorite the widgets you use most often by right clicking > Add to favorites.":["Pre \u013eah\u0161\u00ed pr\u00edstup si ob\u013e\u00fabite widgety, ktor\u00e9 pou\u017e\u00edvate naj\u010dastej\u0161ie, kliknut\u00edm prav\u00fdm tla\u010didlom my\u0161i > Prida\u0165 k ob\u013e\u00faben\u00fdm."],"Reload Now":["Na\u010d\u00edta\u0165 znova"],"You have made modifications to the list of Active Breakpoints. For these changes to take effect, you need to reload Elementor Editor.":["Vykonali ste zmeny v zozname akt\u00edvnych hrani\u010dn\u00fdch bodov. Aby sa tieto zmeny uplatnili, mus\u00edte znova na\u010d\u00edta\u0165 Elementor Editor."],"Reload Elementor Editor":["Znova na\u010d\u00edta\u0165 Elementor Editor"],"Got it":["Rozumiem"],"Select a color from any image, or from an element whose color you've manually defined.":["Vyberte farbu z ak\u00e9hoko\u013evek obr\u00e1zka alebo z prvku, ktor\u00e9ho farbu ste manu\u00e1lne zadefinovali."],"Seems like your kit was deleted, please create new one or try restore it from trash.":["Zd\u00e1 sa, \u017ee va\u0161a sada bola zmazan\u00e1. Vytvorte nov\u00fa alebo ju sk\u00faste obnovi\u0165 z ko\u0161a."],"Your site doesn't have a default kit":["Va\u0161a str\u00e1nka nem\u00e1 predvolen\u00fa sadu"],"Imported":["Importovan\u00e9"],"Recreate Kit":["Op\u00e4\u0165 vytvori\u0165 sadu"],"Color Sampler":["Vzorkovn\u00edk farieb"],"Please try again.":["Pros\u00edm, sk\u00faste to znova!"],"Learn more":["Zisti\u0165 viac"],"Item":["Polo\u017eka"],"color":["farba"],"font":["p\u00edsmo"],"Font":["P\u00edsmo"],"Item #%s":["Polo\u017eka #%s"],"Save Changes":["Ulo\u017ei\u0165 zmeny"],"Would you like to save the changes you've made?":["Chcete ulo\u017ei\u0165 zmeny, ktor\u00e9 ste vykonali?"],"Cannot load editor":["Editor sa ned\u00e1 na\u010d\u00edta\u0165"],"Invalid Global Color":["Glob\u00e1lna farba je neplatn\u00e1"],"Delete Global %s":["Odstr\u00e1ni\u0165 glob\u00e1lne %s"],"Would you like to exit?":["Chcete od\u00eds\u0165?"],"Landing Pages":["Vstupn\u00e9 str\u00e1nky"],"Global Colors":["Glob\u00e1lne farby"],"Create New Global Color":["Vytvori\u0165 nov\u00fa glob\u00e1lnu farbu"],"Site Settings":["Nastavenia str\u00e1nky"],"Add Color":["Prida\u0165 farbu"],"Add Style":["Prida\u0165 \u0161\u00fdl"],"User Preferences":["Predvo\u013eby pou\u017e\u00edvate\u013ea"],"New Item":["Nov\u00e1 polo\u017eka"],"New Global Color":["Nov\u00e1 glob\u00e1lna farba"],"Manage Global Colors":["Spravova\u0165 glob\u00e1lne farby"],"System %s can't be deleted":["Syst\u00e9m %s sa ned\u00e1 odstr\u00e1ni\u0165"],"Additional Settings":["Roz\u0161\u00edren\u00e9 nastavenia"],"Your changes have been updated.":["Va\u0161e zmeny boli aktualizovan\u00e9."],"Navigate From Page":["Prejs\u0165 zo str\u00e1nky"],"Are you sure you want to create a new Global Font setting?":["Ste si ist\u00ed, \u017ee chcete vytvori\u0165 nov\u00e9 glob\u00e1lne nastavenie p\u00edsma?"],"Please note that the same exact color already exists in your Global Colors list. Are you sure you want to create it?":["Upozor\u0148ujeme, \u017ee presne tak\u00e1 ist\u00e1 farba u\u017e existuje v zozname glob\u00e1lnych farieb. Ste si ist\u00ed, \u017ee ju chcete vytvori\u0165?"],"Are you sure you want to create a new Global Color?":["Ste si ist\u00ed, \u017ee chcete vytvori\u0165 nov\u00fa glob\u00e1lnu farbu?"],"Global Fonts help you work smarter. Save a Typography, and use it anywhere throughout your site. Access and edit your Global Fonts by clicking the Manage button.":["Glob\u00e1lne p\u00edsma v\u00e1m pom\u00f4\u017eu pracova\u0165 inteligentnej\u0161ie. Ulo\u017ete si typografiu a pou\u017eite ju kdeko\u013evek na svojich str\u00e1nkach. Pr\u00edstup k svojim glob\u00e1lnym fontom a ich \u00fapravu vykon\u00e1te kliknut\u00edm na tla\u010didlo Spravova\u0165."],"Create New Global Font":["Vytvorenie nov\u00e9ho glob\u00e1lneho p\u00edsma"],"Manage Global Fonts":["Spr\u00e1va glob\u00e1lnych p\u00edsiem"],"New Typography Setting":["Nov\u00e9 nastavenie typografie"],"Global Colors help you work smarter. Save a color, and use it anywhere throughout your site. Access and edit your global colors by clicking the Manage button.":["Glob\u00e1lne farby v\u00e1m pom\u00f4\u017eu pracova\u0165 inteligentnej\u0161ie. Ulo\u017ete si farbu a pou\u017eite ju kdeko\u013evek na str\u00e1nke. Pr\u00edstup ku glob\u00e1lnym farb\u00e1m a ich \u00fapravu vykon\u00e1te kliknut\u00edm na tla\u010didlo Spravova\u0165."],"You're about to delete a Global %1$s. Note that if it's being used anywhere on your site, it will inherit a default %1$s.":["Chyst\u00e1te sa vymaza\u0165 glob\u00e1lne %1$s. V\u0161imnite si, \u017ee ak sa pou\u017e\u00edva kdeko\u013evek na va\u0161ej str\u00e1nke, zded\u00ed predvolen\u00fa hodnotu %1$s."],"Design System":["Syst\u00e9m dizajnu"],"Enable Unfiltered File Uploads":["Povoli\u0165 nefiltrovan\u00e9 nahr\u00e1vanie s\u00faborov"],"Theme Style":["\u0160t\u00fdl t\u00e9my"],"Back":["Sp\u00e4\u0165"],"Settings Reset":["Obnovenie nastaven\u00ed"],"Dynamic Content":["Dynamick\u00fd obsah"],"Create more personalized and dynamic sites by populating data from various sources with dozens of dynamic tags to choose from.":["Vytv\u00e1rajte personalizovanej\u0161ie a dynamickej\u0161ie str\u00e1nky obsahuj\u00face \u00fadaje z r\u00f4znych zdrojov v\u010faka \u0161irok\u00e9mu v\u00fdberu dynamick\u00fdch zna\u010diek."],"Get Started":["Za\u010d\u00edname"],"Connect to Template Library":["Pripoji\u0165 sa ku kni\u017enici \u0161abl\u00f3n"],"Enabled":["Povolen\u00e9"],"More":["Viac"],"Pasted":["Prilepen\u00e9"],"Access this template and our entire library by creating a free personal account":["Z\u00edskajte pr\u00edstup k tejto \u0161abl\u00f3ne a celej na\u0161ej kni\u017enici vytvoren\u00edm osobn\u00e9ho \u00fa\u010dtu zadarmo"],"Upload":["Nahra\u0165"],"My Libraries":["Moje kni\u017enice"],"Icon Library":["Kni\u017enica ikon"],"Click here for preview debug":["Kliknut\u00edm sem zobraz\u00edte uk\u00e1\u017eku ladenia"],"Elementor's New Icon Library":["Nov\u00e1 kni\u017enica ikon Elementor"],"Become a Pro user to upload unlimited font icon folders to your website.":["Sta\u0148te sa pou\u017e\u00edvate\u013eom Pro a nahrajte na svoj web neobmedzen\u00e9 mno\u017estvo prie\u010dinkov s ikonami."],"Elementor v2.6 includes an upgrade from Font Awesome 4 to 5. In order to continue using icons, be sure to click \"Update\".":["Elementor v2.6 obsahuje aktualiz\u00e1ciu z p\u00edsma Font Awesome 4 na 5. Ak chcete pokra\u010dova\u0165 v pou\u017e\u00edvan\u00ed ikon, kliknite na tla\u010didlo \u201eAktualizova\u0165\u201c."],"Before you enable unfiltered files upload, note that such files include a security risk. Elementor does run a process to remove possible malicious code, but there is still risk involved when using such files.":["Pred povolen\u00edm nahr\u00e1vania nefiltrovan\u00fdch s\u00faborov si uvedomte, \u017ee tento druh s\u00faborov predstavuje bezpe\u010dnostn\u00e9 riziko. Elementor spust\u00ed proces odstr\u00e1nenia mo\u017en\u00e9ho \u0161kodliv\u00e9ho k\u00f3du, ale pri pou\u017eit\u00ed tak\u00fdchto s\u00faborov st\u00e1le existuje riziko."],"Note: Flexbox Changes":["Pozn\u00e1mka: Zmeny Flexbox"],"Elementor 2.5 introduces key changes to the layout using CSS Flexbox. Your existing pages might have been affected, please review your page before publishing.":["Elementor 2.5 zav\u00e1dza k\u013e\u00fa\u010dov\u00e9 zmeny v rozvrhnut\u00ed pomocou CSS Flexbox. Va\u0161e existuj\u00face str\u00e1nky mohli by\u0165 ovplyvnen\u00e9, pred publikovan\u00edm si ich pros\u00edm skontrolujte."],"Custom Positioning":["Vlastn\u00e9 umiestnenie"],"Continue":["Pokra\u010dova\u0165"],"Theme Builder":["Tvorca t\u00e9m"],"Create":["Vytvori\u0165"],"Finder":["Vyh\u013ead\u00e1va\u010d"],"Connected successfully.":["\u00daspe\u0161ne pripojen\u00e9."],"Keyboard Shortcuts":["Kl\u00e1vesov\u00e9 skratky"],"Inner Section":["Vn\u00fatorn\u00e1 sekcia"],"Navigator":["Navig\u00e1tor"],"All Content":["V\u0161etok obsah"],"Style Reset":["Reset \u0161t\u00fdlu"],"Style Pasted":["Vlo\u017eenie \u0161t\u00fdlu"],"Copy All Content":["Kop\u00edrova\u0165 cel\u00fd obsah"],"Copy":["Kop\u00edrova\u0165"],"Got It":["Rozumiem"],"Save as a global":["Ulo\u017ei\u0165 ako glob\u00e1lny"],"Reset style":["Reset \u0161t\u00fdlu"],"Delete %s":["Zmaza\u0165 %s"],"Pages":["Str\u00e1nky"],"Blocks":["Bloky"],"Dynamic":["Dynamick\u00fd"],"Category":["Kateg\u00f3ria"],"Connection Lost":["Straten\u00e9 Spojenie"],"Unknown Error":["Nezn\u00e1ma chyba"],"Saving has been disabled until you\u2019re reconnected.":["Ukladanie bolo vypnut\u00e9, preto\u017ee nieste pripojen\u00fd."],"Server Error":["Server Error"],"View All Revisions":["Zobrazi\u0165 v\u0161etky \u00fapravy"],"Have a look":["Pozrie\u0165 si"],"This is just a draft. Play around and when you're done - click update.":["Toto je iba koncept, ktor\u00fd m\u00f4\u017eete upravova\u0165. A\u017e ho dokon\u010d\u00edte, kliknite na tla\u010didlo aktualizova\u0165."],"Submit":["Odosla\u0165"],"Update":["Aktualizova\u0165"],"Proceed Anyway":["Aj napriek tomu pokra\u010dova\u0165"],"Your browser isn't compatible with all of Elementor's editing features. We recommend you switch to another browser like Chrome or Firefox.":["V\u00e1\u0161 prehliada\u010d nie je kompatibiln\u00fd so v\u0161etk\u00fdmi doplnkami Elementor. Doporu\u010dujeme pou\u017ei\u0165 prehliada\u010d Chrome alebo Firefox."],"Duplicate":["Duplikova\u0165"],"Hide Panel":["Skry\u0165 panel"],"Save as Template":["Ulo\u017ei\u0165 ako \u0161abl\u00f3nu"],"Publish":["Publikova\u0165"],"Your browser isn't compatible":["V\u00e1\u0161 prehliada\u010d nie je kompatibiln\u00fd"],"No Results Found":["Nena\u0161li sa \u017eiadne v\u00fdsledky"],"Please make sure your search is spelled correctly or try a different words.":["Pros\u00edm uistite sa, \u017ee Va\u0161e vyh\u013ead\u00e1vate spr\u00e1vne slov\u00e1, pr\u00edpadne sk\u00faste pou\u017ei\u0165 in\u00e9."],"No Favorite Templates":["\u017diadne ob\u013e\u00faben\u00e9 \u0161abl\u00f3ny"],"You can mark any pre-designed template as a favorite.":["M\u00f4\u017eete ozna\u010di\u0165 ak\u00fako\u013evek pred-pripraven\u00fa \u0161abl\u00f3nu, ako Va\u0161u ob\u013e\u00faben\u00fa."],"Show Panel":["Zobrazi\u0165 panel"],"Type Here":["P\u00ed\u0161te tu"],"Actions":["Akcie"],"Revisions":["Rev\u00edzie"],"Moved":["Presunut\u00e9"],"Added":["Pridan\u00e9"],"History":["Hist\u00f3ria"],"Editing Started":["\u00dapravy za\u010dali"],"Edited":["Upraven\u00e9"],"Add %s":["Prida\u0165 %s"],"Duplicate %s":["Duplikova\u0165 %s"],"Edit %s":["Upravi\u0165 %s"],"Enable":["Povoli\u0165"],"Template":["\u0160abl\u00f3na"],"Disabled":["Zak\u00e1zan\u00fd"],"Back to Editor":["Nasp\u00e4\u0165 na editor"],"Global":["Glob\u00e1lny"],"Delete All Content":["Zmaza\u0165 v\u0161etok obsah"],"Color Picker":["V\u00fdber farby"],"Attention: We are going to DELETE ALL CONTENT from this page. Are you sure you want to do that?":["Varovanie: Chyst\u00e1te sa ZMAZA\u0164 V\u0160ETOK OBSAH zo str\u00e1nky. Naozaj to chcete urobi\u0165?"],"Are you sure you want to delete this template?":["Ste si ist\u00fd, \u017ee chcete zmaza\u0165 t\u00fato \u0161abl\u00f3nu?"],"Delete Template":["Zmaza\u0165 \u0161abl\u00f3nu"],"Save Your %s to Library":["Ulo\u017ei\u0165 {0} do kni\u017enice"],"The following error(s) occurred while processing the request:":["Nasleduj\u00faca chyba sa prejavila ke\u010f prebiehala po\u017eiadavka"],"Insert":["Vlo\u017ei\u0165"],"My Templates":["Moje \u0161abl\u00f3ny"],"Library":["Kni\u017enica"],"Close":["Zatvori\u0165"],"This is where your templates should be. Design it. Save it. Reuse it.":["Tu s\u00fa ulo\u017een\u00e9 Va\u0161e \u0161abl\u00f3ny. Upravte ich. Ulo\u017ete ich a pou\u017eite znova."],"Haven\u2019t Saved Templates Yet?":["E\u0161te ste neulo\u017eili \u0161abl\u00f3ny?"],"Your designs will be available for export and reuse on any page or website":["Va\u0161e n\u00e1vrhy bude k dispoz\u00edci\u00ed na export a na opakovan\u00e9 pou\u017eitie na \u013eubovo\u013enej str\u00e1nke, alebo webe."],"Page":["Str\u00e1nka"],"Learn More":["Dozvedie\u0165 sa viac"],"Global Fonts":["Glob\u00e1lne fonty"],"Paste":["Vlo\u017ei\u0165"],"You must call 'the_content' function in the current template, in order for Elementor to work on this page.":["Aby mohol Elementor pracova\u0165 na tento str\u00e1nke, mus\u00edte zavola\u0165 'the_content' funkciu."],"Sorry, the content area was not found in your page.":["Prep\u00e1\u010dte, ale na tejto str\u00e1nke nebola n\u00e1jden\u00e1 oblas\u0165 obsahu.(content)"],"%s Images Selected":["vybran\u00fdch obr\u00e1zkov"],"No Images Selected":["\u017diadne obr\u00e1zky nie su vybran\u00e9"],"Insert Media":["Vlo\u017ei\u0165 s\u00fabor"],"Elements":["Elementy"],"Settings":["Nastavenia"],"Color":["Farba"],"Layout":["Rozlo\u017eenie"],"Typography":["Typografia"],"Removed":["Odstr\u00e1nen\u00e9"],"Cancel":["Zru\u0161i\u0165"],"%s has taken over and is currently editing. Do you want to take over this page editing?":["%s pr\u00e1ve upravuje t\u00fato str\u00e1nku. Chcete prevzia\u0165 \u00fapravu str\u00e1nky?"],"Apply":["Pou\u017ei\u0165"],"Discard":["Zahodi\u0165"],"Preview":["N\u00e1h\u013ead"],"Save":["Ulo\u017ei\u0165"],"Delete":["Zmaza\u0165"],"Custom":["Vlastn\u00e9"],"Clear":["Zru\u0161i\u0165"],"Default":["Prednastaven\u00e9"],"Section":["Sekcia"],"Structure":["\u0160trukt\u00fara"],"Advanced":["Pokro\u010dil\u00e9"],"Style":["\u0160t\u00fdl"],"Content":["Obsah"],"Please note: All unsaved changes will be lost.":["Upozornenie: V\u0161etky neulo\u017een\u00e9 zmeny bud\u00fa straten\u00e9."],"Go Back":["Nasp\u00e4\u0165"],"Take Over":["Prevzia\u0165"],"Add New Column":["Prida\u0165 nov\u00fd st\u013apec"],"View Page":["Zobrazi\u0165 str\u00e1nku"],"Inactive":["Neakt\u00edvne"],"Active":["Akt\u00edvne"],"Exit":["Koniec"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/editor.js"}}