{"translation-revision-date":"2024-09-12 06:50:53+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Do not show this message again":["Ne jelen\u00edtse meg \u00fajra ezt az \u00fczenetet"],"Import a Website Kit":["Weboldal-k\u00e9szlet import\u00e1l\u00e1sa"]," Learn more about Website Kits":[" Tudjon meg t\u00f6bbet a honlapk\u00e9szletekr\u0151l"],"Upgrade Now":["Friss\u00edt\u00e9s most"],"Included":["Tartalmazza"],"Elementor Templates":["Elementor sablonok"],"WP Menus":["WP men\u00fck"],"Site Area":["Weboldal ter\u00fclete"],"Custom Post Types":["Egy\u00e9ni bejegyz\u00e9st\u00edpusok"],"Start by uploading the file and selecting the parts and plugins you want to apply. If there are any overlaps between the kit and your current design, you\u2019ll be able to choose which imported parts you want to apply or ignore. Once the file is ready, the kit will be applied to your site and you\u2019ll be able to see it live.":["Kezdje a f\u00e1jl felt\u00f6lt\u00e9s\u00e9vel, \u00e9s v\u00e1lassza ki az alkalmazni k\u00edv\u00e1nt r\u00e9szeket \u00e9s b\u0151v\u00edtm\u00e9nyeket. Ha vannak \u00e1tfed\u00e9sek a k\u00e9szlet \u00e9s a jelenlegi terved k\u00f6z\u00f6tt, kiv\u00e1laszthatod, hogy mely import\u00e1lt alkatr\u00e9szeket szeretn\u00e9d alkalmazni vagy figyelmen k\u00edv\u00fcl hagyni. Amint a f\u00e1jl elk\u00e9sz\u00fclt, a k\u00e9szletet alkalmazzuk webhely\u00e9re, \u00e9s \u00e9l\u0151ben l\u00e1thatja azt."],"To turn your site into a Website Kit, select the templates, content, settings and plugins you want to include. Once it\u2019s ready, you\u2019ll get a .zip file that you can import to other sites.":["Ahhoz, hogy webhely\u00e9t sablonk\u00e9szlett\u00e9 alak\u00edtsa \u00e1t, v\u00e1lassza ki a sablonokat, tartalmakat, be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat \u00e9s b\u0151v\u00edtm\u00e9nyeket, amelyeket tartalmazni szeretne. Amint elk\u00e9sz\u00fclt, egy .zip f\u00e1jlt kap, amelyet import\u00e1lhat m\u00e1s webhelyekre."],"Not yet":["M\u00e9g nem"]," Recommended:":[" Aj\u00e1nlott:"],"Click to select custom post types":["Kattintson az egy\u00e9ni bejegyz\u00e9s t\u00edpusok kiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1hoz"],"Head over to Updates and make sure that your plugins are updated to the latest version.":["Menjen a Friss\u00edt\u00e9sek men\u00fcpontba, \u00e9s gy\u0151z\u0151dj\u00f6n meg r\u00f3la, hogy a b\u0151v\u00edtm\u00e9nyei a leg\u00fajabb verzi\u00f3ra vannak friss\u00edtve."],"If you\u2019ve purchased, installed & activated Elementor Pro, we can continue importing all the parts of this site.":["Ha megv\u00e1s\u00e1rolta, telep\u00edtette \u00e9s aktiv\u00e1lta az Elementor Pro-t, akkor folytathatjuk az oldal \u00f6sszes r\u00e9sz\u00e9nek import\u00e1l\u00e1s\u00e1t."],"No custom post types in your site...":["Nincsenek egy\u00e9ni posztt\u00edpusok a webhelyeden..."],"Select the plugins you want to import":["V\u00e1lassza ki az import\u00e1lni k\u00edv\u00e1nt b\u0151v\u00edtm\u00e9nyeket"],"Take me there":["Vigy\u00e9l oda"],"Missing Required Plugins:":["Hi\u00e1nyz\u00f3 sz\u00fcks\u00e9ges b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek:"],"Install Elementor Pro":["Elementor Pro telep\u00edt\u00e9se"],"Tip:":["Tipp:"],"Create Kit":["Kit l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"Note:":["Megjegyz\u00e9s:"],"Let\u2019s do it":["Kezdj\u00fck"],"Activating plugins:":["Pluginok aktiv\u00e1l\u00e1sa:"],"All items are already selected by default. Uncheck the ones you don't want.":["Alap\u00e9rtelmez\u00e9s szerint m\u00e1r minden elem ki van v\u00e1lasztva. T\u00f6r\u00f6lje a jel\u00f6l\u00e9st azok k\u00f6z\u00fcl, amelyeket nem szeretne."],"If you don't include them, this kit may not work properly.":["Ha nem tartalmazza \u0151ket, akkor ez a k\u00e9szlet nem fog megfelel\u0151en m\u0171k\u00f6dni."],"Is your Elementor Pro ready?":["K\u00e9szen \u00e1ll az Elementor Pro?"],"Make sure your Elementor Pro account is connected":["Gy\u0151z\u0151dj\u00f6n meg r\u00f3la, hogy az Elementor Pro fi\u00f3kja csatlakoztatva van"],"Plugins to add:":["Hozz\u00e1adand\u00f3 b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek:"],"Plugins you already have:":["M\u00e1r megl\u00e9v\u0151 pluginok:"],"Required plugins are still missing.":["A sz\u00fcks\u00e9ges b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek m\u00e9g mindig hi\u00e1nyoznak."],"See it live":["N\u00e9zze meg \u00e9l\u0151ben"],"Select which of these plugins are required for this kit work.":["V\u00e1lassza ki, hogy mely b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek sz\u00fcks\u00e9gesek a k\u00e9szlet m\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9hez."],"Select which parts you want to apply":["V\u00e1lassza ki, mely r\u00e9szeket szeretn\u00e9 alkalmazni"],"There are few plugins that we couldn't install:":["Van n\u00e9h\u00e1ny olyan b\u0151v\u00edtm\u00e9ny, amelyet nem tudtunk telep\u00edteni:"],"These are the templates, content and site settings that come with your kit.":["Ezek azok a sablonok, tartalmak \u00e9s oldalbe\u00e1ll\u00edt\u00e1sok, amelyek a k\u00e9szlethez tartoznak."],"This file type is not allowed":["Ez a f\u00e1jlt\u00edpus nem enged\u00e9lyezett"],"Without Elementor Pro, importing components like templates, widgets and popups won't work.":["Az Elementor Pro n\u00e9lk\u00fcl az olyan komponensek, mint a sablonok, widgetek \u00e9s felugr\u00f3 ablakok import\u00e1l\u00e1sa nem fog m\u0171k\u00f6dni."],"You\u2019ve imported and applied the following to your site:":["A k\u00f6vetkez\u0151ket import\u00e1lta \u00e9s alkalmazta a webhely\u00e9re:"],"Try Again":["Pr\u00f3b\u00e1ld \u00fajra"],"First, enable unfiltered file uploads.":["El\u0151sz\u00f6r is enged\u00e9lyezze a sz\u0171retlen f\u00e1jlfelt\u00f6lt\u00e9st."],"Nothing to worry about, just continue without importing SVGs or go back and start the import again.":["Nincs mi\u00e9rt agg\u00f3dnia, csak folytassa az SVG-k import\u00e1l\u00e1sa n\u00e9lk\u00fcl, vagy menjen vissza, \u00e9s ind\u00edtsa \u00fajra az import\u00e1l\u00e1st."],"This allows Elementor to scan your SVGs for malicious content. Otherwise, you can skip any SVGs in this import.":["Ez lehet\u0151v\u00e9 teszi az Elementor sz\u00e1m\u00e1ra, hogy \u00e1tvizsg\u00e1lja az SVG-ket rosszindulat\u00fa tartalomra. Ellenkez\u0151 esetben kihagyhat minden SVG-t ebben az importban."],"WP Pages":["WP oldalak"],"WP Posts":["WP Bejegyz\u00e9sek"],"Imported":["Import\u00e1lt"],"Setting up your kit...":["A k\u00e9szlet be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa..."],"Kit Name":["K\u00e9szlet neve"],"Kit Description":["K\u00e9szlet le\u00edr\u00e1s"],"Kit Information":["K\u00e9szlet inform\u00e1ci\u00f3"],"Elementor Kit":["Elementor k\u00e9szlet"],"Existing":["L\u00e9tez\u0151"],"Global widgets":["Glob\u00e1lis widget"],"Kit Info":["K\u00e9szlet info"],"How does importing work?":["Hogyan m\u0171k\u00f6dik az import\u00e1l\u00e1s?"],"How does exporting work?":["Hogyan m\u0171k\u00f6dik az export\u00e1l\u00e1s?"],"Back to Kit Library":["Vissza a Kit K\u00f6nyvt\u00e1rba"],"Select the items you want to keep and apply:":["V\u00e1lassza ki a megtartani k\u00edv\u00e1nt elemeket, \u00e9s alkalmazza:"],"These are the details you\u2019ll use to quickly find and apply this kit in the future, even as your collection grows.":["Ezek azok az adatok, amelyek seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel a j\u00f6v\u0151ben gyorsan megtal\u00e1lhatja \u00e9s alkalmazhatja ezt a k\u00e9szletet, m\u00e9g akkor is, ha a gy\u0171jtem\u00e9nye b\u0151v\u00fcl."],"To import or export these components, you\u2019ll need Elementor Pro.":["Ezen komponensek import\u00e1l\u00e1s\u00e1hoz vagy export\u00e1l\u00e1s\u00e1hoz Elementor Pro-ra van sz\u00fcks\u00e9ged."],"Upload a file with templates, site settings, content, etc., and apply them to your site automatically.":["T\u00f6lts\u00f6n fel egy f\u00e1jlt sablonokkal, webhelybe\u00e1ll\u00edt\u00e1sokkal, tartalommal stb., \u00e9s alkalmazza azokat automatikusan a webhely\u00e9re."],"Your kit is now live on your site!":["A k\u00e9szleted m\u00e1r el\u00e9rhet\u0151 az oldaladon!"],"Your site's homepage will be determined by the kit. You can change this later.":["Az oldalad honlapj\u00e1t a k\u00e9szlet hat\u00e1rozza meg. Ezt k\u00e9s\u0151bb megv\u00e1ltoztathatja."],"Custom Post Type":["Egy\u00e9ni bejegyz\u00e9s t\u00edpus"],"Website Kit Information":["Weboldal kit inform\u00e1ci\u00f3"],"Import":["Import\u00e1l\u00e1s"],"Or":["Vagy"],"404 Error Page":["404-es hiba oldal"],"Back to dashboard":["Vissza a Vez\u00e9rl\u0151pulthoz"],"Elementor Pages":["Elementor oldalak"],"Background Settings":["H\u00e1tt\u00e9r be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Download not working?":["A let\u00f6lt\u00e9s nem m\u0171k\u00f6dik?"],"Upload Files to Your Library":["F\u00e1jlok felt\u00f6lt\u00e9se saj\u00e1t k\u00f6nyvt\u00e1rba"],"to download":["let\u00f6lteni"],"Lightbox Settings":["Lightbox be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Theme Style settings":["Sablon st\u00edlus be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Your export is ready!":["Az export\u00e1l\u00e1s elk\u00e9sz\u00fclt!"],"This usually takes a few moments.":["Ez \u00e1ltal\u00e1ban n\u00e9h\u00e1ny percet vesz ig\u00e9nybe."],"Don't close this window until the process is finished.":["Ne z\u00e1rd be ezt az ablakot, am\u00edg az import\u00e1l\u00e1s be nem fejez\u0151dik. "],"Important:":["Fontos:"],"Learn more":["Tudj meg t\u00f6bbet"],"Landing Pages":["Landing oldalak"],"App could not be loaded":["Az alkalmaz\u00e1st nem siker\u00fclt bet\u00f6lteni"],"Global Colors":["Glob\u00e1lis sz\u00ednek"],"Search Results":["Keres\u00e9si eredm\u00e9nyek"],"Footers":["L\u00e1bl\u00e9c"],"Archives":["Arch\u00edvum"],"Single Posts":["Bejegyz\u00e9sek"],"Single Pages":["Oldalak"],"We\u2019re sorry, but something went wrong. Click on \u2018Learn more\u2019 and follow each of the steps to quickly solve it.":["Sajn\u00e1ljuk, valami hiba t\u00f6rt\u00e9nt. Kattintson a \u201eTov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3\u201d gombra, \u00e9s k\u00f6vesse az egyes l\u00e9p\u00e9seket a gyors megold\u00e1shoz."],"Tip":["Tipp"],"Not Found":["Nem tal\u00e1lhat\u00f3"],"Layout Settings":["Elrendez\u00e9s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"],"Site Settings":["Webhelybe\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Headers":["Fejl\u00e9cek"],"Back":["Vissza"],"Next":["K\u00f6vetkez\u0151"],"Previous":["El\u0151z\u0151"],"Popups":["Popupok"],"Continue":["Folytat\u00e1s"],"Plugins":["B\u0151v\u00edtm\u00e9nyek"],"Skip":["Kihagy\u00e1s"],"Something went wrong.":["Valami hiba t\u00f6rt\u00e9nt."],"Pages":["Oldalak"],"Click here":["Kattints ide"],"Select File":["F\u00e1jl kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Enable":["Enged\u00e9lyez\u00e9s"],"Edit Template":["Sablon szerkeszt\u00e9se"],"Elementor Posts":["Elementor Bejegyz\u00e9sek"],"Close":["Bez\u00e1r"],"Templates":["Sablonok"],"Export":["Export\u00e1l\u00e1s"],"Saved Templates":["Elmentett sablonok"],"Learn More":["Tudj meg t\u00f6bbet"],"Global Fonts":["Glob\u00e1lis bet\u0171t\u00edpusok"],"Go Back":["Vissza"],"Cancel":["M\u00e9gse"],"Yes":["Igen"],"Content":["Tartalom"],"Elementor":["Elementor"],"Version":["Verzi\u00f3"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/app.js"}}