{"translation-revision-date":"2024-09-12 06:50:53+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Link copied!":["Link m\u00e1solva!"],"An error occurred.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt."],"Do not show this message again":["Ne jelen\u00edtse meg \u00fajra ezt az \u00fczenetet"],"Selected":["Kiv\u00e1lasztott"],"Decide Later":["Eml\u00e9keztessen k\u00e9s\u0151bb"],"Item #%d":["Elem #%d"],"New options for \"Exit to...\"":["\u00daj lehet\u0151s\u00e9gekhez \"Kil\u00e9p\u00e9s...\""],"Upgrade Now":["Friss\u00edt\u00e9s most"],"Upgrade":["Friss\u00edt\u00e9s"],"Direction Row":["Sor ir\u00e1nya"],"Direction Column":["Oszlop ir\u00e1nya"],"Don\u2019t apply":["Ne fogadja el"],"Apply the settings of this %s too?":["Alkalmazza ennek a %s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sait is?"],"This will override the design, layout, and other settings of the %s you\u2019re working on.":["Ez fel\u00fclb\u00edr\u00e1lja az %s tervez\u00e9si, elrendez\u00e9si \u00e9s egy\u00e9b be\u00e1ll\u00edt\u00e1sait, amelyen \u00e9ppen dolgozol."],"Enable and Import":["Enged\u00e9lyez\u00e9s \u00e9s import\u00e1l\u00e1s"],"Import Without Enabling":["Import\u00e1l\u00e1s enged\u00e9lyez\u00e9s n\u00e9lk\u00fcl"],"Container":["Kont\u00e9ner"],"Add New Container":["\u00daj Conatiner hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Delete %d items":["%d elem t\u00f6rl\u00e9se"],"Add to Favorites":["Hozz\u00e1ad\u00e1s kedvencekhez"],"Connect & Activate":["Csatlakoz\u00e1s \u00e9s aktiv\u00e1l\u00e1s"],"Remove from Favorites":["Elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s a kedvencek k\u00f6z\u00fcl"],"That didn\u2019t work. Try copying one kind of element at a time.":["Ez nem m\u0171k\u00f6d\u00f6tt. Pr\u00f3b\u00e1ljon meg egyszerre csak egyfajta elemet m\u00e1solni."],"That didn\u2019t work. Try duplicating one kind of element at a time.":["Ez nem m\u0171k\u00f6d\u00f6tt. Pr\u00f3b\u00e1ljon meg egyszerre csak egyfajta elemet duplik\u00e1lni."],"For easy access, favorite the widgets you use most often by right clicking > Add to favorites.":["A k\u00f6nny\u0171 el\u00e9rhet\u0151s\u00e9g \u00e9rdek\u00e9ben jel\u00f6lj\u00fck kedvenck\u00e9nt a leggyakrabban haszn\u00e1lt widgeteket a jobb eg\u00e9rgomb > Hozz\u00e1ad\u00e1s kedvencekhez men\u00fcponttal."],"Reload Now":["\u00dajrat\u00f6lt\u00e9s most"],"Reload Elementor Editor":["Elementor szerkeszt\u0151 \u00fajrat\u00f6lt\u00e9se"],"You have made modifications to the list of Active Breakpoints. For these changes to take effect, you need to reload Elementor Editor.":["M\u00f3dos\u00edtottad az akt\u00edv t\u00f6r\u00e9spontok list\u00e1j\u00e1t. Ahhoz, hogy ezek a v\u00e1ltoz\u00e1sok \u00e9letbe l\u00e9pjenek, \u00fajra kell t\u00f6ltened az Elementor szerkeszt\u0151t."],"Select a color from any image, or from an element whose color you've manually defined.":["V\u00e1lassz sz\u00ednt b\u00e1rmelyik k\u00e9pr\u0151l vagy olyan elemb\u0151l, amelynek sz\u00edn\u00e9t manu\u00e1lisan hat\u00e1roztad meg."],"Seems like your kit was deleted, please create new one or try restore it from trash.":["\u00dagy t\u0171nik, hogy a k\u00e9szletedet t\u00f6r\u00f6lt\u00e9k, k\u00e9rj\u00fck, hozz l\u00e9tre egy \u00fajat, vagy pr\u00f3b\u00e1ld meg vissza\u00e1ll\u00edtani a szem\u00e9tb\u0151l."],"Your site doesn't have a default kit":["Az \u00d6n webhelye nem rendelkezik alap\u00e9rtelmezett k\u00e9szlettel"],"Got it":["Meg\u00e9rtettem"],"Imported":["Import\u00e1lt"],"Color Sampler":["Sz\u00ednv\u00e1laszt\u00f3"],"Please try again.":["K\u00e9rlek, pr\u00f3b\u00e1ld \u00fajra."],"Learn more":["Tudj meg t\u00f6bbet"],"Would you like to exit?":["Szeretn\u00e9l kil\u00e9pni?"],"color":["sz\u00edn"],"Save Changes":["M\u00f3dos\u00edt\u00e1sok ment\u00e9se"],"font":["Bet\u0171t\u00edpus"],"Item":["Elem"],"Item #%s":["Elem #%s"],"Cannot load editor":["Nem lehet bet\u00f6lteni a szerkeszt\u0151t"],"Font":["Bet\u0171t\u00edpus"],"Would you like to save the changes you've made?":["Szeretn\u00e9d menteni a m\u00f3dos\u00edt\u00e1sokat?"],"Invalid Global Color":["\u00c9rv\u00e9nytelen glob\u00e1lis sz\u00edn"],"Delete Global %s":["Glob\u00e1lis %s t\u00f6rl\u00e9se"],"Landing Pages":["Landing oldalak"],"Global Colors":["Glob\u00e1lis sz\u00ednek"],"New Item":["\u00daj t\u00e9tel"],"Add Style":["St\u00edlus hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Add Color":["Sz\u00edn hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Navigate From Page":["Navig\u00e1l\u00e1s az oldalr\u00f3l"],"User Preferences":["Felhaszn\u00e1l\u00f3i be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Manage Global Fonts":["Glob\u00e1lis bet\u0171t\u00edpusok kezel\u00e9se"],"Create New Global Font":["\u00daj glob\u00e1lis bet\u0171t\u00edpus l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"Your changes have been updated.":["A v\u00e1ltoz\u00e1sok friss\u00fcltek."],"Additional Settings":["Tov\u00e1bbi be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Create New Global Color":["\u00daj glob\u00e1lis sz\u00edn l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"Manage Global Colors":["Glob\u00e1lis sz\u00ednek kezel\u00e9se"],"Design System":["Tervez\u00e9si rendszer"],"Site Settings":["Webhelybe\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"New Global Color":["\u00daj glob\u00e1lis sz\u00edn"],"Are you sure you want to create a new Global Font setting?":["Biztosan szeretne l\u00e9trehozni egy \u00faj glob\u00e1lisbet\u0171t\u00edpus-be\u00e1ll\u00edt\u00e1st?"],"Please note that the same exact color already exists in your Global Colors list. Are you sure you want to create it?":["Felh\u00edvjuk figyelm\u00e9t, hogy pontosan ugyanez a sz\u00edn m\u00e1r l\u00e9tezik a glob\u00e1lis sz\u00ednek list\u00e1j\u00e1ban. Biztosan l\u00e9tre szeretn\u00e9 hozni?"],"Are you sure you want to create a new Global Color?":["Biztosan szeretne l\u00e9trehozni egy \u00faj glob\u00e1lis sz\u00ednt?"],"Global Colors help you work smarter. Save a color, and use it anywhere throughout your site. Access and edit your global colors by clicking the Manage button.":["A glob\u00e1lis sz\u00ednek seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel okosabban dolgozhat. Mentsen el egy sz\u00ednt, \u00e9s b\u00e1rhol felhaszn\u00e1lhatja a webhely\u00e9n. A glob\u00e1lis sz\u00edneket a kezel\u00e9s gombra kattintva \u00e9rheti el \u00e9s szerkesztheti."],"New Typography Setting":["\u00daj tipogr\u00e1fia be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Global Fonts help you work smarter. Save a Typography, and use it anywhere throughout your site. Access and edit your Global Fonts by clicking the Manage button.":["A glob\u00e1lis bet\u0171t\u00edpusok seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel okosabban dolgozhat. Mentsen el egy tipogr\u00e1fi\u00e1t, \u00e9s b\u00e1rhol felhaszn\u00e1lhatja a webhely\u00e9n. A glob\u00e1lis bet\u0171t\u00edpusokat a kezel\u00e9s gombra kattintva \u00e9rheti el \u00e9s szerkesztheti."],"System %s can't be deleted":["A(z) %s rendszert nem lehet t\u00f6r\u00f6lni"],"You're about to delete a Global %1$s. Note that if it's being used anywhere on your site, it will inherit a default %1$s.":["Egy glob\u00e1lis %1$s t\u00f6rl\u00e9s\u00e9re k\u00e9sz\u00fcl. Vegye figyelembe, hogy ha a webhelyen b\u00e1rhol haszn\u00e1lj\u00e1k, akkor egy alap\u00e9rtelmezett %1$s-t fog \u00f6r\u00f6k\u00f6lni."],"Enable Unfiltered File Uploads":["Sz\u0171retlen f\u00e1jl felt\u00f6lt\u00e9s\u00e9nek enged\u00e9lyez\u00e9se"],"Create more personalized and dynamic sites by populating data from various sources with dozens of dynamic tags to choose from.":["K\u00e9sz\u00edts m\u00e9g t\u00f6bb szem\u00e9lyre szabott \u00e9s dinamikus oldalt \u00fagy, hogy k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 forr\u00e1sokb\u00f3l sz\u00e1rmaz\u00f3 adatokat t\u00f6ltesz be tucatnyi dinamikus c\u00edmk\u00e9vel, amelyek k\u00f6z\u00fcl v\u00e1laszthatsz."],"Dynamic Content":["Dinamikus tartalom"],"Theme Style":["T\u00e9ma st\u00edlus"],"Back":["Vissza"],"Settings Reset":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok alaphelyzetbe \u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Enabled":["Enged\u00e9lyezett"],"Pasted":["Beillesztett"],"More":["M\u00e9g t\u00f6bb"],"Get Started":["Kezdj neki"],"Access this template and our entire library by creating a free personal account":["Hozz\u00e1f\u00e9rhetsz ehhez a sablonhoz \u00e9s az eg\u00e9sz sablont\u00e1runkhoz, ha l\u00e9trehozol egy ingyenes szem\u00e9lyes fi\u00f3kot"],"Connect to Template Library":["Csatlakozz a Sablont\u00e1rhoz"],"Upload":["Felt\u00f6lt\u00e9s"],"My Libraries":["K\u00f6nyvt\u00e1raim"],"Become a Pro user to upload unlimited font icon folders to your website.":["Legy\u00e9l Pro felhaszn\u00e1l\u00f3, hogy korl\u00e1tlan bet\u0171t\u00edpus ikon mapp\u00e1kat t\u00f6lthess fel a weboldaladra."],"Click here for preview debug":["Ide kattintva megtekintheted a hibakeres\u00e9st"],"Icon Library":["Ikont\u00e1r"],"Elementor's New Icon Library":["Az Elementor \u00faj ikont\u00e1ra"],"Elementor v2.6 includes an upgrade from Font Awesome 4 to 5. In order to continue using icons, be sure to click \"Update\".":["Az Elementor v2.6 tartalmaz egy friss\u00edt\u00e9st a Font Awesome 4-r\u0151l 5-re. Az ikonok tov\u00e1bbi haszn\u00e1lat\u00e1hoz mindenk\u00e9ppen kattintson a \"Friss\u00edt\u00e9s\" gombra."],"Before you enable unfiltered files upload, note that such files include a security risk. Elementor does run a process to remove possible malicious code, but there is still risk involved when using such files.":["A sz\u0171retlen f\u00e1jl felt\u00f6lt\u00e9s\u00e9nek enged\u00e9lyez\u00e9se el\u0151tt vedd figyelembe, hogy az ilyen f\u00e1jlok biztons\u00e1gi kock\u00e1zatot jelentenek. Az Elementor v\u00e9grehajtja a lehets\u00e9ges rosszindulat\u00fa k\u00f3dok elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s\u00e1nak folyamat\u00e1t, de az ilyen f\u00e1jlok haszn\u00e1lata tov\u00e1bbra is kock\u00e1zatos."],"Note: Flexbox Changes":["Megjegyz\u00e9s: Flexbox v\u00e1ltoz\u00e1sok"],"Elementor 2.5 introduces key changes to the layout using CSS Flexbox. Your existing pages might have been affected, please review your page before publishing.":["Az Elementor 2.5 a CSS Flexbox haszn\u00e1lat\u00e1val kulcsfontoss\u00e1g\u00fa v\u00e1ltoz\u00e1sokat vezet be az elrendez\u00e9sben. Lehet, hogy a megl\u00e9v\u0151 oldalaidat is \u00e9rintette a v\u00e1ltoz\u00e1s. K\u00e9rj\u00fck, n\u00e9zd \u00e1t az oldalt k\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel el\u0151tt."],"Custom Positioning":["Tetsz\u0151leges poz\u00edci\u00f3"],"Continue":["Folytat\u00e1s"],"Theme Builder":["Sablon\u00e9p\u00edt\u0151"],"Keyboard Shortcuts":["Billenty\u0171parancs"],"Create":["L\u00e9trehoz"],"Connected successfully.":["Sikeresen kapcsol\u00f3dva."],"Finder":["Keres\u0151"],"Navigator":["Navig\u00e1tor"],"Inner Section":["Bels\u0151 szakasz"],"All Content":["Minden tartalom"],"Style Pasted":["St\u00edlus beillesztve"],"Style Reset":["St\u00edlus vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Copy All Content":["Minden tartalom m\u00e1sol\u00e1sa"],"Reset style":["St\u00edlus vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Copy":["M\u00e1sol\u00e1s"],"Save as a global":["Ment\u00e9s glob\u00e1lisk\u00e9nt"],"Got It":["Meg\u00e9rtettem"],"Delete %s":["T\u00f6rl\u00f6m ezt: %s"],"Category":["Kateg\u00f3ria"],"Pages":["Oldalak"],"Blocks":["Blokkok"],"Dynamic":["Dinamikus"],"Unknown Error":["Ismeretlen hiba"],"Server Error":["Szerver Hiba"],"Connection Lost":["A kapcsolat megszakadt"],"Saving has been disabled until you\u2019re reconnected.":["\u00dajb\u00f3li csatlakoz\u00e1sig a ment\u00e9s felf\u00fcggesztve."],"Have a look":["Tekintsd meg"],"Update":["Friss\u00edt"],"Duplicate":["Megkett\u0151z\u00e9s"],"Publish":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9tel"],"Save as Template":["Ment\u00e9s Sablonk\u00e9nt"],"Submit":["Elk\u00fcld\u00f6m"],"View All Revisions":["Az \u00f6sszes m\u00f3dos\u00edt\u00e1s megtekint\u00e9se"],"Your browser isn't compatible":["A b\u00f6ng\u00e9sz\u0151d nem kompatibilis"],"No Results Found":["Nincs tal\u00e1lat"],"No Favorite Templates":["Nincsenek kedvenc sablonok"],"Show Panel":["Panel megjelen\u00edt\u00e9se"],"You can mark any pre-designed template as a favorite.":["B\u00e1rmelyik el\u0151re megtervezett sablont megjel\u00f6lheted kedvencnek."],"Hide Panel":["Panel elrejt\u00e9se"],"Proceed Anyway":["Tov\u00e1bbl\u00e9p\u00e9s mindenk\u00e9ppen"],"Your browser isn't compatible with all of Elementor's editing features. We recommend you switch to another browser like Chrome or Firefox.":["A b\u00f6ng\u00e9sz\u0151d nem kompatibilis az Elementor minden egyes szerkeszt\u0151 funkci\u00f3j\u00e1val. Javasoljuk, hogy haszn\u00e1lj m\u00e1sik b\u00f6ng\u00e9sz\u0151t, p\u00e9ld\u00e1ul Chrome vagy Firefox."],"This is just a draft. Play around and when you're done - click update.":["Ez csak egy v\u00e1zlat. J\u00e1tsszon kedv\u00e9re, \u00e9s amikor k\u00e9sz - kattintson a friss\u00edt\u00e9sre."],"Please make sure your search is spelled correctly or try a different words.":["K\u00e9rj\u00fck, ellen\u0151rizze, hogy a keres\u00e9s helyesen van-e meg\u00edrva, vagy pr\u00f3b\u00e1lkozz\u00e9k m\u00e1s szavakkal."],"Type Here":["Ide \u00edrj"],"Moved":["\u00c1thelyezve"],"Edited":["Szerkesztve"],"History":["El\u0151zm\u00e9nyek"],"Added":["Hozz\u00e1adva"],"Editing Started":["Szerkeszt\u00e9s elkezdve"],"Revisions":["V\u00e1ltozatok"],"Actions":["M\u0171veletek"],"Add %s":["%s hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Edit %s":["%s szerkeszt\u00e9se"],"Duplicate %s":["%s megkett\u0151z\u00e9se"],"Enable":["Enged\u00e9lyez\u00e9s"],"Template":["Sablon"],"Disabled":["Letiltott"],"Back to Editor":["Vissza a szerkeszt\u0151h\u00f6z"],"Global":["Glob\u00e1lis"],"Color Picker":["Sz\u00ednv\u00e1laszt\u00f3"],"Delete All Content":["Minden tartalom t\u00f6rl\u00e9se"],"Attention: We are going to DELETE ALL CONTENT from this page. Are you sure you want to do that?":["Figyelem: Ezen az oldalon az \u00d6SSZES TARTALMAT T\u00d6R\u00d6LJ\u00dcK. Biztos, hogy ezt akarod?"],"Delete Template":["Sablon t\u00f6rl\u00e9se"],"Page":["Oldal"],"Insert":["Besz\u00far\u00e1s"],"Library":["K\u00f6nyvt\u00e1r"],"Close":["Bez\u00e1r"],"The following error(s) occurred while processing the request:":["A k\u00f6vetkez\u0151 hiba t\u00f6rt\u00e9nt a k\u00e9r\u00e9s feldolgoz\u00e1sa k\u00f6zben:"],"Are you sure you want to delete this template?":["Biztos, hogy t\u00f6r\u00f6lni szeretn\u00e9d ezt a sablont?"],"Save Your %s to Library":["%s ment\u00e9se a k\u00f6nyvt\u00e1rba"],"This is where your templates should be. Design it. Save it. Reuse it.":["Ez itt a sablonjaid helye. Tervezd meg. Mentsd el. Haszn\u00e1ld \u00fajra."],"Haven\u2019t Saved Templates Yet?":["M\u00e9g nem mentett\u00e9l el sablont?"],"Your designs will be available for export and reuse on any page or website":["A terveid a k\u00e9s\u0151bbiekben export\u00e1lhat\u00f3k \u00e9s \u00fajra felhaszn\u00e1lhat\u00f3k b\u00e1rmely oldalon vagy weboldalon"],"My Templates":["Sablonjaim"],"Learn More":["Tudj meg t\u00f6bbet"],"Global Fonts":["Glob\u00e1lis bet\u0171t\u00edpusok"],"Paste":["Beilleszt\u00e9s"],"You must call 'the_content' function in the current template, in order for Elementor to work on this page.":["Ahhoz, hogy az Elementor ezen az oldalon m\u0171k\u00f6dhessen, meg kell h\u00edvnia a 'the_content' f\u00fcggv\u00e9nyt az aktu\u00e1lis sablonban."],"Sorry, the content area was not found in your page.":["Sajn\u00e1ljuk, nem tal\u00e1lhat\u00f3 tartalmi ter\u00fclet az oldaladon."],"No Images Selected":["Nincs k\u00e9p kiv\u00e1lasztva"],"Insert Media":["M\u00e9dia beilleszt\u00e9se"],"%s Images Selected":["%s k\u00e9p kiv\u00e1lasztva"],"Elements":["Elemek"],"Settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Go Back":["Vissza"],"Cancel":["M\u00e9gse"],"Color":["Sz\u00edn"],"Layout":["Elrendez\u00e9s"],"Typography":["Tipogr\u00e1fia"],"Removed":["Elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s"],"Section":["Szakasz"],"Structure":["Szerkezet"],"Style":["St\u00edlus"],"Content":["Tartalom"],"Please note: All unsaved changes will be lost.":["Vedd figyelembe: Minden nem mentett m\u00f3dos\u00edt\u00e1s el fog veszni."],"Apply":["Alkalmaz"],"Discard":["Eldob"],"Preview":["El\u0151n\u00e9zet"],"Save":["Ment\u00e9s"],"View Page":["Oldal megtekint\u00e9se"],"Exit":["Kil\u00e9p\u00e9s"],"Delete":["T\u00f6rl\u00e9s"],"Custom":["Egy\u00e9ni"],"Default":["Alap\u00e9rtelmezett"],"Add New Column":["\u00daj oszlop hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Take Over":["\u00c1tvesz"],"%s has taken over and is currently editing. Do you want to take over this page editing?":["%s \u00e1tvette \u00e9s jelenleg szerkeszti az oldalt. Szeretn\u00e9d \u00e1tvenni az oldal szerkeszt\u00e9s\u00e9t?"],"Advanced":["Halad\u00f3"],"Clear":["T\u00f6rl\u00e9s"],"Active":["Akt\u00edv"],"Inactive":["Inakt\u00edv"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/editor.js"}}